疑似太子we are brave 巴打又一傑作

係咪上次太子大叫we are brave嘅手足？
型到震！快去retw，鬼佬左膠最鐘意呢啲震撼人心嘅表演

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

Push

推

另一個人嚟。anyway呢個阿叔都好堅，之前幾過佢學猶太人打耶利哥城咁，圍住旺角狗屋邊行邊大聲討

between大紀元啲英文
where同white terror同hound dog